夏薩特今夏登基後誓必加盟皇馬取代C朗

咩屁馬，墨巴比根本未夠班